新手有idea 想請人做個vr app/game

唔怕比人偷橋 因為我純粹想玩
phrase 1 : 隻game係咁
類似vr女友,但跳過拍拖個part
AI角色只係有屌閪時女人既反應
重點係 1. 個樣係真實女性既樣,用n張相掃描出大致3D樣,之後可以由用家改(類似fifa/winning個種) 同用家可以入自己中意既女性相
2.連結到飛機杯/仿真人公仔,用家可以直接屌

phrase 2 加入交易系統,畫好左既女性樣可以trade/官方賣

phrase 3 旁觀模式/3p模式

整得好呢隻game 間公司一定發達
以後女權撚都無辦法壓迫男性,唔會再有閪大哂,男人都唔洗花時間去溝女搏屌閪

出價 500

400 一個月交貨

投資
毅進星 100

最好open source project

搵公司投資

日本有人整左啦

加真人樣wo
有整到?